{
    "Administrator": "系統管理員",
    "All recipes now use the local placeholder image: ": "所有食譜現在都使用本地端 placeholder 圖片：",
    "All sections": "所有區段",
    "Apple Pie": "蘋果派",
    "Asian": "亞洲料理",
    "BBQ Ribs": "燒烤排骨",
    "Beef Burgers": "牛肉漢堡",
    "Beef Stir Fry": "炒嫩滑牛肉",
    "Caesar Salad": "凱薩沙拉",
    "Caprese Salad": "卡布里沙拉",
    "Category": "分類",
    "Category Based": "以分類為基礎",
    "Chicken Noodle Soup": "雞湯麵",
    "Chocolate Chip Cookies": "巧克力豆脆片餅乾",
    "Classic Italian dishes and flavors": "經典的義大利菜餚和風味",
    "cloves garlic": "蒜瓣",
    "Created at": "建立時間",
    "cups cheese grated": "杯磨碎起司",
    "cups flour": "杯麵粉",
    "cups milk": "杯牛奶",
    "cups vegetable broth": "杯蔬菜高湯",
    "Delicious recipes featuring beef, pork, lamb, and other meats": "以牛肉、豬肉、羊肉和其他肉類為特色的美味食譜",
    "Desserts": "甜點",
    "Discover Amazing Recipes": "探索非常出色的食譜",
    "Downloading and setting up recipe placeholder image...": "正在下載並設定食譜 placeholder 圖片...",
    "Downloading image from Unsplash...": "正在從 Unsplash 下載圖片...",
    "easy": "簡單",
    "eggs": "蛋",
    "Failed to download image: ": "下載圖片失敗：",
    "Fish Tacos": "炸魚塔可",
    "Found :total_recipes recipes to update.": "找到 :total_recipes 道需要更新的食譜。",
    "Fresh fish and seafood recipes": "新鮮魚類和海鮮食譜",
    "From quick weeknight dinners to special occasion treats": "從快速的週間晚餐到特殊場合的款待",
    "Grilled Chicken Breast": "炭烤雞胸肉",
    "hard": "困難",
    "Hidden sections": "隱藏區段",
    "Home": "首頁",
    "homepage section": "首頁區段",
    "Homepage section": "首頁區段",
    "homepage sections": "首頁區段",
    "Homepage Sections": "首頁區段",
    "Image downloaded and saved to": "圖片已下載並儲存至",
    "Image stored at: ": "圖片儲存在：",
    "Italian": "義大利料理",
    "Last modified at": "最後修改時間",
    "Latest": "最新",
    "Latest Recipes": "最新食譜",
    "lbs chicken breast": "磅雞胸肉",
    "Limit": "限制筆數",
    "Meat Dishes": "肉類調理",
    "medium": "中等",
    "min": "分鐘",
    "Mushroom Risotto": "蘑菇燉飯",
    "Name": "名稱",
    "No recipes found in this section.": "該區段沒有找到食譜",
    "No recipes found to update.": "沒有找到需要更新的食譜。",
    "Number of recipes to display in this section": "此區段顯示的食譜數量",
    "onions diced": "洋蔥丁",
    "Order": "順序",
    "Pancakes": "鬆餅",
    "Placeholder image already exists in storage": "Placeholder 圖片已存在於儲存空間中",
    "Plant-based recipes without any meat": "不含任何肉類的植物性食譜",
    "Popular": "人氣",
    "Popular Recipes": "人氣食譜",
    "Recipe Collection": "食譜集",
    "Recipe Collection.": "食譜集。",
    "Recipes": "食譜",
    "Seafood": "海鮮",
    "Show on Homepage": "首頁顯示",
    "Slug": "代稱",
    "Spaghetti Carbonara": "奶油培根義大利麵",
    "Successfully updated :updated_count recipe images!": "成功更新 :updated_count 張食譜圖片！",
    "Sweet treats and desserts for every occasion": "適合各種場合的甜食和甜點",
    "tbsp olive oil": "湯匙橄欖油",
    "Thai Green Curry": "泰式綠咖哩",
    "Tomato Soup": "蕃茄湯",
    "Traditional and modern Asian cuisine": "傳統和現代的亞洲美食",
    "tsp black pepper": "茶匙黑胡椒",
    "tbsp butter": "茶匙奶油",
    "tsp salt": "茶匙鹽",
    "Type": "類型",
    "Updating all recipe images with local placeholder...": "使用本地端 placeholder 更新所有食譜圖片...",
    "Vegetarian": "素食",
    "Visible": "可見",
    "Visible sections": "可見區段",
    "Visibility": "可見度"
}